<resources>
    <string name="app_name">LR5</string>
    <string name="Балтиец">Самый большой яхт-клуб в России. \nРасположен на юго-западе города в очень живописном и тихом месте. \nЗдесь самая недорогая аренда места на причале и гаражей для хранения яхт и
    крайне дружелюбная атмосфера.\nЕжегодно яхт-клуб проводит две регаты и еще ряд традиционных праздничных мероприятий.\n
    На территории клуба находятся несколько спортивных секций по парусному спорту, водно-моторному спорту и гребле.</string>
    <string name="Геркулес">Яхтенный порт Геркулес расположен в одном из самых престижных районов города прямо у подножия Лахта-Центра.\n
    На территории яхт-клуба находится самая большая детская парусная школа в Росии "Академия парусного спорта".\n
    Находясь в яхт-клубе Вы сможете перекусить на летней террасе, полюбоваться на Залив и посетить историческую верфь и корабль "Полтава".</string>
    <string name="Речной">Старейший яхт-клуб Петербурга и один из старейших яхт-клубов Европы.\n
        Расположен в самом центре города, поэтому цена аренды места весьма высока. Яхт-клуб может разместить до 350 судов.
        В своем распоряжении имеет  60 парусных яхт, которые могут быть предоставлены общественным объединениям и командам.</string>
    <string name="Крестовский">Единстенный яхт-клуб который находится на набережной реки.\nРасполагается в самом престижном райное
        города: на Крестовском острове. Его так же можно считать самым современным яхт-клубом города, поскольку на протяжении последних
        5 лет территория активно модернезируется. Сейчас вы сможете найти там не только причал для стоянки, но еще и гостевые домики
        и современную инфраструктуру.\n На базе яхт-клуба тренируется сборная команда России по парусному спорту.</string>
    <string name="Горская">Открыт с 2022 года. В основном специализируется на предоставлении яхт в аренду и обучении парусному спорту.\n
    Несмотря на это Вы так же сможете воспользоваться причалом или местом зинего хранения.</string>
    <string name="Крондшадтский">Небольшой яхт-клуб расположен на восточной стороне острова Котлин.\n
        Важно понимать, что до города по суше в таком случае добраться довольно проблематично, ведь лучший маршрут, связывающий
        Петербург и Крондштадт - море.</string>
</resources>